\begin{itemize}
\item Mitglieder der UA sind Sportvereine und Landesverbände, die ordentliche Mitglieder des DFV sind und gegenüber dem DFV und der UA Vereinsmitglieder gemeldet haben, die den Sport Ultimate aktiv oder passiv ausüben.
\item  Über den Anteil der Mitgliedsbeiträge, die der UA vom DFV als Jahresbudget zur Verfügung gestellt wird, befindet der Vorstand des DFV in Abstimmung mit dem Vorstand der UA.
\end{itemize}
